# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-06 17:01+0000\n"
"Last-Translator: Bruno Roh <kane.roh429@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/bim/gettext-files/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.16-dev\n"

msgid "Please wait"
msgstr "잠시만 기다려 주세요"

msgid "You have been disconnected :("
msgstr "연결이 끊어졌네요 :("

msgid ""
"The shop is not available on this platform, yet you can support the "
"developers with donations! Should I open the donations page?"
msgstr ""
"이 플랫폼에서는 상점을 이용할 수 없지만, 기부를 통해 개발자들을 지원할 수 "
"있습니다! 제가 기부 페이지를 열어도 될까요?"

msgid "Do you really want to change the language setting?"
msgstr "정말로 언어 설정을 변경하고 싶으신가요?"

#, c++-format
msgid "Version {}"
msgstr "버전 {}"

msgid "Feedback about Bim!"
msgstr "Bim!에 대한 피드백"

msgid ""
"Come play a game of Bim! https://play.google.com/store/apps/details?"
"id=bim.app"
msgstr "Bim! 한번 해봐! https://play.google.com/store/apps/details?id=bim.app"

msgid "You need more coins to purchase this item!"
msgstr "이 아이템을 구매하려면 더 많은 코인이 필요합니다!"

#, c++-format
msgid "Customize your games with up to {} feature."
msgid_plural "Customize your games with up to {} features."
msgstr[0] "{}개가 넘는 기능으로 당신만의 게임을 꾸며보세요."

msgid "Falling blocks reduce the arena after two minutes!"
msgstr "떨어지는 블록은 2분 이후 경기장의 크기를 줄입니다!"

msgid "Fences block the players, but the flames can go through!"
msgstr "울타리는 플레이어를 막지만, 불꽃은 통과할 수 있습니다!"

msgid "A thick fog covers the arena. You can't see were you did not go!"
msgstr "짙은 안개가 경기장을 뒤덮습니다. 당신이 어디로 가지 않았는지 볼 수 없죠!"

msgid ""
"Find the invisibility power up to disappear from the screen of all other "
"players!"
msgstr "다른 사람들의 화면에서 없어지려면 투명화 파워업을 찾으세요!"

msgid "Find this incredibly strong barrel, it will save you from one hit!"
msgstr "이 튼튼한 통을 찾으세요, 한 번의 공격은 막아줄 수 있습니다!"

#, c++-format
msgid "{} game being played right now."
msgid_plural "{} games being played right now."
msgstr[0] "지금 {}개의 게임들이 진행 중입니다."

#, c++-format
msgid "{} player connected right now."
msgid_plural "{} players connected right now."
msgstr[0] "지금 {}명의 플레이어들이 활동 중입니다."

#, c++-format
msgid "{} game played in the last hour."
msgid_plural "{} games played in the last hour."
msgstr[0] "지난 1시간 동안 {}개의 게임들이 플레이되었습니다."

#, c++-format
msgid "{} player connected in the last hour."
msgid_plural "{} players connected in the last hour."
msgstr[0] "지난 1시간 동안 {}명의 플레이어들이 활동했습니다."

#, c++-format
msgid "{} game played in the last 24 hours."
msgid_plural "{} games played in the last 24 hours."
msgstr[0] "지난 24시간 동안 {}개의 게임들이 플레이되었습니다."

#, c++-format
msgid "{} player connected in the last 24 hours."
msgid_plural "{} players connected in the last 24 hours."
msgstr[0] "지난 24시간 동안 {}명의 플레이어들이 활동했습니다."

#, c++-format
msgid "{} game played in the last 30 days."
msgid_plural "{} games played in the last 30 days."
msgstr[0] "지난 30일 동안 {}개의 게임들이 플레이되었습니다."

#, c++-format
msgid "{} player connected in the last 30 days."
msgid_plural "{} players connected in the last 30 days."
msgstr[0] "지난 30일 동안 {}명의 플레이어들이 활동했습니다."

#, c++-format
msgid "Connected to {}."
msgstr "{}에 연결되었습니다."

msgid "An error occurred. The purchase could not be completed."
msgstr "문제가 발생했습니다. 구매를 완료할 수 없습니다."

msgid "A new version of Bim! is available! Please update as soon as possible."
msgstr "Bim!의 새 버전을 사용할 수 있습니다. 빠른 시일 내에 업데이트해 주세요."

#, c++-format
msgid "Failed to authenticate with the game server. Error code {}."
msgstr "게임 서버와의 인증 실패. 에러 코드 {}."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid ""
"NEW\n"
"GAME"
msgstr ""
"새\n"
"게임"

msgid ""
"Start a new game\n"
"and get your revenge!"
msgstr ""
"새 게임을 시작해서\n"
"복수해주세요!"

msgid ""
"Was it pure luck?\n"
"Confirm your skills in a new game!"
msgstr ""
"순전히 운이였을까요?\n"
"새 게임에서 확인해 보세요!"

msgid "Draw game!"
msgstr "동점입니다!"

msgid "You lost!"
msgstr "졌습니다!"

msgid "You won!"
msgstr "이겼습니다!"

msgid "ERASE"
msgstr "삭제"

msgid "RANDOM"
msgstr "무작위"

msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

msgid "On"
msgstr "켜짐"

msgid "Defeats"
msgstr "패배"

msgid "Draws"
msgstr "동점"

msgid "Games"
msgstr "게임"

msgid "Victories"
msgstr "승리"

msgid "Your statistics"
msgstr "내 통계"

msgid "Success rate"
msgstr "성공률"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid ""
"Is your language missing? Add it on <a href='https://hosted.weblate.org/"
"projects/bim/gettext-files/'>Weblate</a>!"
msgstr ""
"사용하시는 언어가 없나요? <a href='https://hosted.weblate.org/projects/bim/"
"gettext-files/'>Weblate</a> 에서 추가하세요!"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Directions kind"
msgstr "방향 종류"

msgid "Directional pad, at a fixed position on the screen."
msgstr "방향 패드, 화면의 고정된 위치에 있습니다."

msgid "Analog stick, it pops where you tap and follows the drag."
msgstr "아날로그 스틱, 탭하는 위치에서 튀어나오고 드래그하는 방향을 따라갑니다."

msgid "Controls"
msgstr "조작"

msgid "Directions on the left, actions on the right."
msgstr "방향 조작은 왼쪽에, 동작 조작은 오른쪽에."

msgid "Directions on the right, actions on the left."
msgstr "방향 조작은 오른쪽에, 동작 조작은 왼쪽에."

msgid "D-pad"
msgstr "방향키"

msgid "Stick"
msgstr "스틱"

msgid "Music"
msgstr "노래"

msgid "Sound effects"
msgstr "음향 효과"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Vibrations"
msgstr "진동"

msgid "Features"
msgstr "기능"

msgid "PLAY ONLINE"
msgstr "온라인 플레이"

msgid "SHOP"
msgstr "매점"

msgid "STATISTICS"
msgstr "통계"

msgid "ALPHA VERSION"
msgstr "알파 버전"

msgid "Join our Discord to meet other players."
msgstr "다른 플레이어들을 만나려면 Discord에 참여하세요."

msgid "You can start a two-players game now or wait for more players!"
msgstr "지금 2인용 게임을 시작하거나 더 많은 사람들을 위해 기다리세요!"

msgid "You can start a three-players game now or wait for more players!"
msgstr "지금 3인용 게임을 시작하거나 더 많은 사람들을 위해 기다리세요!"

msgid "Start the game now!"
msgstr "지금 게임을 시작하세요!"

msgid "FIGHT!"
msgstr "시작!"

msgid ""
"Waiting for your opponents…\n"
"Tell your friends to join!"
msgstr ""
"상대방을 기다리는 중...\n"
"친구들을 초대하세요!"

msgid "Online Game"
msgstr "온라인 게임"

msgid "×1000"
msgstr "×1000"

msgid "LOADING…"
msgstr "로딩 중…"
